或者香港人只岩做奴隸？

細個已被教育讀書要緊因爲前途比一切重要
自幼循規蹈矩 好多人都係道德撚
就算遇上衝突 都只會半個鐘互相不停重覆：打我呀打我呀
你叫佢地打警察 放火 咪傻啦

另一方面又好自私 唔齊心
你叫佢地和理非
搞經濟 禁錢 封路 罷工 罷課
喜茶仲係滿滿既人
老麥仲係排晒隊
罷工唔洗講啦
根本無可能
連跳閘都好少人做到

香港人係集虛偽 自私 懦弱 於一身既人種
自細教育已經教你做奴隸 但你偏偏覺得自己好自由

諗下曾幾何時 香港會有咁多人被自殺？
香港已經變左 永遠咁變左
好快上網留言都會被消失

真話係難聽 我都唔知可以點
想自保 去考警察算吧啦

不嬲香港人口中嘅自由 ＝佢老闆畀嘅自由
根本香港人一直鼓吹有錢先有自由

可能武斷左，但覺得係而家新一代打破左

當獨裁成為事實，革命就是義務
但香港人唔係革命 而係走去周圍搵外國求救
雖然話係work, 但始終覺得有d唔係咁好
其他國家都係靠自己打返嚟 包括中華民國
覺得對唔住第4位烈士